到底黃世柒棚牙柒啲定方駿暉棚牙柒啲

正評：黃世柒

負評：方駿暉

除咗呢兩個人之外真係諗唔到有乜人副牙可以柒到咁

世柒冇得輸

方sir諗起紅海灣！

真係群駒密攏 不能作準

世7

世7講左佢係細個有病先會咁，但佢真係應該去洗下牙

但佢哋兩個係爛牙呢方面都可以算得上係單打獨睇 賽績優秀喎

仲爛過啲檳榔友

你仆街啦

今舖入硬黃世澤5毛list

我哋個個都知世柒有病
神經病

係人都知佢智力有問題

單打獨鬥，賽績優秀，有聲

入撚咗好耐啦

打錯個鬥字

創作力幾好
黃之鋒揸高達都諗到

係羅冠聰揸無人機

（因其容貌會引起閣下食慾不振故不在此列出）

黃世澤(Martin Oei)

背景：
劉細良的youtube直播拍檔，主要職責是幫劉細良以及自己建立大台，將所有不滿其以及劉細良的聲音打成是五毛、分化狗以及PR，以保住自己的飯碗。此人從沒有出現於抗爭現場卻將BNO5+1當成自己功勞，足以證明此人只是契弟一名。

罪行：
1.此人多次認屎認屁，於2009年大肆宣揚BNO具有居歐權導致歐盟正式發出聲明否認；大肆宣揚自己爭取BNO 5+1計劃有功，並向其教徒訛稱自己是英國保守黨政要，但事實他只是一個普通的黨員，任何人只需繳付25鎊（約250港元）入會費即可成為該類普通會員。

2.於2020年初利用網民求口罩心切的心態，聲稱自己可以從德國（其居住國家）幫忙代購口罩回港，結果網民等了大半年口罩仍未到手於是要求退款，誰料黃世澤竟然在其網站公開退款人的個人資料，變相恐嚇退款人不要退款，涉嫌違反歐盟《一般資料保護規範》。

3.將所有不滿其所作所為的連登網民列入其製作的五毛PR名冊，並指出只要繳付50鎊除名費即可從該名單消失，涉嫌向上榜網民勒索保護費。

4.將於在機場抗爭被捕並判監45個月的邱文勁（連登網名：椰子是無辜的）列入其所製作的五毛PR名單，一個居於德國的冷氣軍師將一個在前線抗爭而被捕的義士列為五毛可謂十分諷刺及無恥，亦足以證明其製作的五毛PR名單完全毫無邏輯可言。

職業：
網絡遊魂

副業：
寶藥黨
邪壇副教主
老千
屈毛黨

自己編寫之身份：
英國保守黨政要

別稱：
牙石佬、爛牙佬、保守黨政要、Martin Oei

連登網名：
交加街38號、下亞厘畢道 (已BAM!)

其它關聯人仕：
合作拍檔 - 劉細良 *其邪壇正教主

睇黎你比我仲熟黃世澤

全部網上資料，我只係做整合

睇我profile你就知我整埋資料庫

兩個人個口一定都好臭

終於有得做威水

最多中place唔做威水囉，咁驚人做威水做乜遮

紅海灣

唉 點解會咁嘅